
                      Entretenida,Excepcional,Original.
Nolan nos muestra de que esta hecho esta obra en mi opinion es impecable nos muestra un tipo de ficción que a la final es muy real.Me encanta el desarrollo de la historia y ese final que te deja con ganas de mas de 3 minutos mas para saber que pasara. La he visto unas 15 veces y cada vez me gusta mas.
        
            